女孩為iPhone8甘願出賣自己，承諾三天不戴套自己吃藥！

小雲寶寶